{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024481",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 도도펜션"
    },
    "text": "安眠島·コッチ海水浴場に位置するドドペンションは、海水浴場から8分の距離にあります。 海水浴場では季節ごとの花祭りと夜間光祭りを運営しています。 また、すぐ隣には防浦港があり、新鮮な海産物を味わうことができます。 ドドペンションは2020年にモダンスタイルで新しくリニューアルし、広くて快適なペンションに造成され、カップル、家族連れ、団体宿泊に不便がありません。 プールや滑り台のある広い人工芝もあり、子供たちと水遊びや走り回るのに最適です。 ドドペンションは休暇を楽しめる子供たちと一緒にするペンションとして知られています。 宿泊客以外の人数が来訪することは禁止されており、入退室時間は15:00入室と11:00退室です。 22時以降に入室する場合は事前にご連絡をお願いします。退室が遅れる場合、追加料金が発生する場合があります。 花火大会と花火の使用はペンション内では禁止されており、ペット連れの場合は入室が拒否されますし、払い戻しはできません。 また、最大人数超過のため入室拒否の際にも払い戻しはできませんので、ご注意ください。 リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあり、先に決済された予約件が優先権を持ちます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドドペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ドドペンションは安眠島·コッチ海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海水浴場ではどんなイベントが行われていますか？",
            "answer": "海水浴場では季節ごとの花祭りと夜間光祭りを運営しています。"
        },
        {
            "question": "ドドペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "ドドペンションは2020年にモダンスタイルで新しくリニューアルされ、広くて快適なペンションに造成されています。"
        },
        {
            "question": "ドドペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ドドペンションのすぐ隣には防浦港があり、新鮮な海産物を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "ドドペンションはどのような人々におすすめですか？",
            "answer": "ドドペンションはカップル、家族連れ、団体宿泊に不便がない宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ドドペンションには何がありますか？",
            "answer": "ドドペンションにはプールや滑り台のある広い人工芝があり、子供たちと水遊びや走り回るのに最適です。"
        },
        {
            "question": "ドドペンションの入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ドドペンションの入室時間は15:00です。退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "夜遅くに入室することはできますか？",
            "answer": "夜遅くに入室する場合は事前にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "退室が遅れた場合はどうなりますか？",
            "answer": "退室が遅れた場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で花火大会や花火の使用はできますか？",
            "answer": "ペンション内では花火大会や花火の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数超過のため入室拒否の際にも払い戻しはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあり、先に決済された予約件が優先権を持ちます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 520
    }
}